gym見到個仔仔好型 可以點引佢注意？？

我地成日望黎望去 我係咪應該踏出勇敢嘅第一步主動撩佢講嘢呢 hi be fd ok呢句開場白大家覺得如何

屌你老母死gay佬

直接 hi ,69?

真絲

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

佢會覺得我好隨便

悶啦 比啲新意我

真心答你 望住佢微笑就得

好心你啲港女呀 唔好騷擾我地練野啦
唔係做運動就番番入廚房啦

原來你咁樣周圍勾佬

你見到我？

戴口罩點笑

我只係用我熾熱嘅目光望住佢

唔好舉鐵 舉我

我冇見過你

糖60kg?

點解冇女望過我

你再扮女人嘅話，我下次係gym見到你實打撚死你。

笑一定要用口嘅咩 可以用眼㗎嘛
佢對你笑容有好感自然就走過來同你傾偈

俾你發現咗添

跟佢入更衣室再hi下佢

你靚唔靚仔 高唔高 大唔大隻

冇就收皮

冇可能 我好靚仔 漆黑中螢火蟲

120。。。

次次去都會互相望下但冇其他

我唔是痴線

我知啊 你咁型 高攀唔起

林作樣 曾志偉高度 彭乳硬身型

一齊做尖減肥

你班撚樣冇新意到將性別調轉又一個po

幫我抹汗 執鐵餅

粒lin硬唔硬㗎

你一定溝死女

FF夠啦148黑肥西

我驚佢比我嚇親 星期一會再見到佢 到時再算

好啊

嘩！！！！！！！

有鳩絲？

幫我拉龍筋

我愛princejoyce我有subscribe佢YouTube Channel

九龍區